「山神」我唔係無試過安份守己

但柒到咁
點忍得住唔笑

我睇到佢落場就好落力囉

又點 輸波就唔准笑
要死老豆